龍心 遇 長毛 😁

鳩吹100無

點呀有冇wow左

G妹龍心po都撈埋

boboboyyyyyyyyyyyyy~~~~

龍心好似仲型仔過felix同聖佑

咁馬車呢

啦唔起長毛真係咁重？

g妹幾時開埋龍心同馬車 ge g持區

依套唔係城市論壇囉

咪幫龍心條仆街啦

低汁post confirmed

留名

邊個話幫佢？

絕心 同 維園霆鋒係咪唔再出現喇

係咪3號男神